\poemtitle{Точно}
\settowidth{\versewidth}{Лишь бы только нафиг}
\begin{verse}[\versewidth]
  Точно --- точно --- точно,\\*
  Просто удавись.\\*
  Полуночный дождик\\*
  Сплошь укроет тьму,\\!

  Полун\'{о}шный ёжик\\*
  Грабит гастроном.\\*
  Выйду на рассвете ---\\*
  Лишь бы на своих,\\!

  Лишь бы только нафиг\\*
  Не разбить очки.\\*
  В полуночном страхе ---\\*
  Пьяные сверчки.\\!

  Ржавыми ботинками\\*
  Дождь укроет нас,\\*
  Сядем меж осинками ---\\*
  Лишь бы не впервой.\\!

  \attrib{$20\frac{21}{IV}06$}
\end{verse}
